有無外國撚睇左無敵破壞王2(Ralph Breaks the Internet)

好唔好睇
忍唔住search下，平均都唔係好高分
但票房直逼Forzen

上集超正
比起Forzen, Ralph 好明顯有心做

唔係既，其實forzen 真係算唔差，一套反傳統既公主片

forzen?

小學畢業未

Frozen ar ching

係台灣睇左 幾正

香港都有優先場，過得去

睇咗優先場 覺得劇情一般 但係好鍾意佢入到Internet啲畫面同啲細節位

香港都已經有幾多場下

一般 劇情太散同節奏有問題
但入面好多彩蛋
結尾又2個彩蛋